Iphone音量問題

用緊i8+ IOS14.1
唔知幾時開始用whatsapp錄音嗰下提示聲好大聲
調整過鈴聲音量同媒體音量都係無用
除非成部電話轉靜音先無聲 但我只係想將錄音嗰下提示聲校細聲啲
有無巴打知要點攪

我都係咁whatsapp影相同錄音都好大聲
唔知點算好

好奇一問，點解whatsapp錄音一開始會細聲啲，之後無啦啦大聲返？

in-app又無得校 完全一頭霧水

較setting聲音與觸覺回報裡面 開左個系統觸覺回報佢

我之前都係咁 之後問完Apple 試咗reset all settings 就回復正常

得左啦

試過唔得

鈴聲開到最細都好大聲？

係